有冇人其實有係patreon到買相?

PS. 一直科開某幾個最近比人係咁屌既囡囡..

不過最近睇到有D悶.. 想知有冇邊個值得買..

我

買左邊阿個你..

我叫你買我……18+

Caroline zalog

樓主買相買到比patreon碌爆卡仲唔識驚？

樓主雞蟲

有 買咗email d 相

當課金手遊咁啫
唔洗鬧阿?

本來好沉迷買相但畀思想家stigma屌醒咗

X2 打丁先

以前笑啲廢老仲買龍虎豹，去信和買翻版av
估唔到依家啲後生毒撚仲on9過啲廢老

... 難戒過毒癮.
買下買下買左4,5個...

下 有幾ON9..

緊火就睇av啦

無碌爆過卡囉 咪屈

LINK?

樓主幾有錢下...

買嗰啲連雞蟲都不如
仲助長啲臭雞風氣

下.. 平時課手遊都唔止啦..

叫雞污穢..又怕有性病..
至少咁買我開心時佢又開心..又唔洗擔心

但咁搞法以後想睇下相都要課金
啲女會覺得啲普通嘅自拍都賣到錢點解要放ig免費俾人睇